\assignementTitle{Башня}{15}{}

Девочка Аня построила на пляже песчаный замок и хочет украсить главную башню замка лентой следующим образом:

Она хочет сделать $k$ витков вокруг башни, а оставшуюся часть ленты разделить на ленточки \emph{равной длины} и прикрепить получившиеся ленточки к вершине башни.

Аня посчитает башню красивой, если она сможет сделать желаемые $k$ витков, затем разделить оставшуюся часть ленты на ленточки \emph{равной длины}, а потом прикрепить к вершине \emph{хотя бы одну} ленточку с длиной, равной высоте башни.

Родители помогли измерить Ане высоту башни, длину одного витка и длину имеющейся у неё ленты. Но Аня ещё не научилась считать, поэтому просит вас помочь определить, сможет ли она сделать свою башню красивой, используя имеющуюся у неё ленту.

\inputfmtSection

В первой и последней строке четыре целых числа:

$1 \le n \le 1000$  -- длина ленты;

$1 \le m \le 1000$  -- длина одного витка;

$1 \le k \le 1000$  -- количество витков;

$1 \le h \le 1000$  -- высота башни.

\outputfmtSection

Выведите $Yes$, если лента подходит, иначе -- $No$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
13 2 3 7
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
Yes
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour/inf2/try_1/task_01}